上屆輸1:7, 今屆輸少當贏

我巴 我屁

登機

真係輸少咗